有無人覺得三哥好撚型

好鐘意你呀三哥

譚仔？

見到呢個廣告成日以為係三哥

正

pchan

三哥邊有咁樣衰-，-

幾驚冇譚仔

生加

諗起之前連登譚仔個痴線故

三哥真心型 原來黃藥師係佢演

第2張好撚型